有冇大大知呢套歐美漫畫叫咩名？

話說十幾多年前睇左套未完嘅歐美漫畫而家搵番唔番同d內容同人名都唔記得曬搵唔到 想睇下有冇大大知套野叫咩名
本身套野畫風偏向黑暗
內容係講個男孩比個類似女王嘅人捉左去異世界 之後班玩具決定去救個男孩去左個異世界探險去搵番個男孩
其中既玩具有士兵（唔太記得係咪士兵不過類似嘅野）一開始係leader黎，小丑（離左隊之後周圍殺邪惡玩具），豬（本身係想救男孩但係之後比女王收買左出賣左d朋友）仲有好多不過唔記得曬
我記得好似有玩具係主公，同印第安人（呢2個唔肯定不過印象中有）
另外中間有講個男孩比人捉左之後有帶埋另一個比人捉嘅細佬逃走過
我淨係記得咁多
希望有大大知我講邊套 我想知個結局係點

關於我比個類似女王嘅人捉左去異世界這檔事

扑街我好似睇過但都唔記得名

胡桃夾子？

唔係啦
我記得唔係呢個名

有冇記得d咩內容
可以睇下大家係咪講緊同一套